到底咩動漫可以出續集又唔會跌水平

好多動漫劇情一開始就寫死咗
或者寫得太好

一出續集就變質

好多夾硬出第二季即刻跌評風

然後就消失無蹤

JOJO

點兔

あずまんが大王
續集

Clannad
Ef
Dc（得兩季）

刀劍神域

巨人
三月的獅子
Jojo

黑子第二季最好睇

排球少年

銀魂

魯魯修

狼與香辛料

第一季中開始趺
第二季咁撚爛

換妻塔

齊木楠雄 愈出愈多新人物都唔會覺悶

淨係知一定唔係約戰

電磁砲2

地獄少女
三季都咁好睇

全職獵人

Keroro

高智能方程式完全無人講

Tolove

K-ON

聽聞又話再出新一季

傳頌

搖曳百合

怪ayakashi>怪化貓
都算係續集吧
怪化貓仲要靚過AYAKASHI, 故事又好睇啲

七大罪

一拳

夏娜一二季都ok 三麻麻

果青有冇fail

鐵血

我相信續作已經不能再差

jojo
就算好多人話第五、六部冇咁好睇但佢個質素其實冇跌過, 只係風格唔同左

零之使魔1>2
京吹

勇者王OVA

三無啦啦多左一大堆人物 唔知原作係咪又咁

接受唔到第六部個end太痴線

膠佳架

元祖高達

D人唔記得左佢有正傳

多啦A夢

喰種冇人講 個水平差冇得再跌

F/SN 算唔算，一期+UBW+e家櫻線劇場版

向美好世界獻上祝福